［求助］初級日文聆聽功課

讀緊初班第二學期，僅僅跟到，但listen完全唔掂，有冇巴絲可以聽完幫我寫返個script 出嚟，薄酬

入日文group

好長不了

ありがとうございました

連登有愛

多謝巴打